====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: À Lyon , où je rencontre toujours avec plaisir des utilisateurs heureux , notre travail consistait aussi dans la recherche de la fonctionnalité la plus parfaite possible et surtout la plus évolutive , en acceptant , dès le départ ,  l ' idée des transformations ultérieures , comme en ville .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 6 :: [ toujours, plaisir, heureux, travail, parfait, possible ]
marqueurs_niveau3 :: 5 :: [ toujours, plaisir, heureux, travail, possible ]
appreciatif :: 4 :: [ plaisir, heureux, travail, parfait ]
appreciatif_niveau3 :: 3 :: [ plaisir, heureux, travail ]
alethique :: 2 :: [ toujours, possible ]
alethique_niveau3 :: 2 :: [ toujours, possible ]
axiologique :: 1 :: [ parfait ]
marqueurs_niveau2 :: 1 :: [ parfait ]
appreciatif_niveau2 :: 1 :: [ parfait ]
axiologique_niveau2 :: 1 :: [ parfait ]
Total feature counts: 26


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 6 :: [ toujours, plaisir, heureux, travail, parfait, possible ]
marqueurs_niveau3 :: 5 :: [ toujours, plaisir, heureux, travail, possible ]
appreciatif :: 4 :: [ plaisir, heureux, travail, parfait ]
appreciatif_niveau3 :: 3 :: [ plaisir, heureux, travail ]
alethique :: 2 :: [ toujours, possible ]
alethique_niveau3 :: 2 :: [ toujours, possible ]
axiologique :: 1 :: [ parfait ]
marqueurs_niveau2 :: 1 :: [ parfait ]
appreciatif_niveau2 :: 1 :: [ parfait ]
axiologique_niveau2 :: 1 :: [ parfait ]
Total feature counts: 26

